如果阿爺廚房係用美女廚房既模式去拍 會唔會吸引過依家鼎爺煮 譚玉瑛附和既玩法

《阿爺廚房》重新開放，吸引一眾年過六旬的男藝員到場大顯廚藝。他們走進廚房前，只簡單聽過菜名及幾十秒的流程簡介便要動手，能否以廚藝俘虜一眾女嘉賓的胃？阿爺烹調指定菜式時，大賣神秘感，要女嘉賓猜猜他們是誰，還歡迎觀眾參與競猜！每集指定一種新鮮食材，讓阿爺按指定主題發揮創意烹煮，務求從評判手上取得高分數，爭奪新一屆阿爺廚神稱號。還有一眾阿叔學徒，研發賣相不夠好、配搭怪異但實際美味的「新奇料理」！

第一集嘉賓：
鷲哥 劉江 熊樹根

見到女評判？

以為你話搵鮑姐、 司棋姐嚟煮

佢地係男人咩
呢個唔係棋王廚房喎

鼎爺會斬人

可以爆粗就正

講左先然後後製嘟

鷲哥未60架

評判：楊思琦